應該整張錦旗比 撐警餐廳啦

撐警執法食肆

大大隻擺起餐廳門口 唔係大家邊會識多多幫趁呢堆餐廳